親！厲害了我的WeChat，你每日行左幾多步都幫你記錄，還會適時向世人公佈！很貼身

親！厲害了我的WeChat，你每日行左幾多步都幫你記錄，還會適時向世人公佈！很貼身

乘返二囉 小學未畢業唔識計？

完美監控

洗鬼wechat iphone本身都有啦

跳飛機

好人好姐怕咩畀人知行幾多步

冇人想知你左右大細邊好唔好呀

即係點